{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008774",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어글리스토브 노원역점"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区老海路81キル12-21の3階に位置するブランチレストランは、ステーキとパスタを中心に様々な料理を提供しています。 ピラフとデザートもメニューにあります。 モヒートはノンアルコール飲料で、お子様でも楽しめます。 また、団体ルームとベビーチェア、授乳室が完備されており、家族や友達と一緒に訪問するのに良いです。 5人以上のお客様は最大3時間まで部屋を予約できます。 ただし、同じ時間にルームの予約が締め切られた場合は、お一人でご案内していただくこともできます。 このレストランは蘆原駅2番出口(4号線)、蘆原駅4番出口(7号線)から徒歩5分の距離にあり、営業時間は毎日10:30から21:30までで、年中無休で営業しています。 主なメニューとしては、アグリーリコッタチーズサラダ、アグリーフレンチトースト、ベーコンカルボナーラ、クラブロゼパスタ、アンチャン&チキンステーキコンボなどがあり、価格はそれぞれ15,900ウォンから24,900ウォンまで様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランチレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市蘆原区老海路81キル12-21の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ステーキとパスタを中心に様々な料理を提供しています。ピラフとデザートもメニューにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ15,900ウォンから24,900ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには団体ルームとベビーチェア、授乳室がありますか？",
            "answer": "はい、団体ルームとベビーチェア、授乳室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは最大何人までの予約が可能ですか？",
            "answer": "5人以上のお客様は最大3時間まで部屋を予約できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの駅からアクセスが便利ですか？",
            "answer": "このレストランは蘆原駅2番出口(4号線)、蘆原駅4番出口(7号線)から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランにはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "主なメニューとしては、アグリーリコッタチーズサラダ、アグリーフレンチトースト、ベーコンカルボナーラ、クラブロゼパスタ、アンチャン&チキンステーキコンボなどがあります。"
        },
        {
            "question": "モヒートはアルコール飲料ですか？",
            "answer": "いいえ、モヒートはノンアルコール飲料です。お子様でも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 445
    }
}